M記雙層芝士孖堡味Shake Shake薯條

今日試左(算 依家都冇人捉)隻新味
終於唔係鹹到苦
反而好似酸酸地感咁
令我諗起魚柳包隻味
[img]

有無試埋右
左咗唔識分?

右呢？

Shark粉
新包
朱批
雞翼

金拱門啲色色粉越出越奇怪

下次會唔會出隻薯條味shit shit粉

色色粉

今日試咗覺得奇奇怪怪

根本係酸瓜味

yes

有啲 唔係好芝士

戇撚鳩，又一個肥屎上身? block得。